全部煙鏟同我去死啦屌你老母

我開開心心去食韓燒
屌你老母食乜撚野煙
好撚臭呀屌
食慾冇撚晒
食煙嘅我屌晒你地老母
而家喉嚨好唔舒服
祝嗰條食煙撚屌長命百歲，百病纏身
我屌你老母

push

同我一齊祝福佢哋

死仆街 萬劫不復

落地獄啦屌你老母

全身殘廢累自己累埋屋企人 值得咩

食次韓燒/bbq應該毒過吸二手煙

香港？
室內唔俾食㗎喎。

btw你咁得閒係到做鍵盤戰士，不如正正經經咁屌佢老母好過啦

agger 我都唔知我係黎食肉定食煙

日本

你都9嘅，唔識同侍應講坐禁煙席？

btw如果間野冇分吸/禁煙席，你就唔lun好入去啦

唔係尊重唔尊重
係食煙呢件事根本就唔可取
危害生命
垃圾先會食煙

你又唔係無撚得簡
攞黎賤

唔知有得揀坐無煙席

敢問當今世上，有邊個唔吸煙唔洗死架

總之食煙就屌你老母啦
全部食煙嘅我屌你老母

日本真係無辦法，八九成男人都食煙

食煙既自己死還死
欄埋一邊自殺死好無啊
死都唔好影響到人呀
周圍釋放毒氣

隔離食煙嗰個男人係香港人呀 屌

加洲，巴黎仲多鬼佬食煙呀

原來樓主唔係拯救自己老母,係推自己老母出嚟俾人

多人食煙唔代表呢件事啱
煙鏟屌你老母
仲有d火車頭 我晒屌你老母

人哋入鄉隨俗,你就成個怨婦咁

負評/屌我嗰d都係死煙鏟
我屌晒你地老母

入乜撚野隨俗
我講緊食煙呢件事根本就係on9

你講緊係响日本食嘢隔離有食煙呀,on99

屌真係臭到仆街
喉嚨痛呀
廁所空氣仲清新過出面

樓豬似係精神病患者，誤信唔吸煙就唔洗死

睇標題唔該
我要屌嘅係全部煙鏟
唔只係日本
全世界嘅煙鏟我屌你老母

鍵盤戰士,快啲放低武器小晒成間鋪嘅煙民啦..........唔做正仆街

因為你2而家响日本遇到先出聲嘛........戰士

二手煙危害健康呀
小學生都有讀啦
你番去讀過啦 屌你老母

你都痴撚線
你自己唔坐禁煙席，就屌人哋食煙
不如等人果陣行入去吸煙區度等再屌人啦笨

正皮，上一頁

真男人

我唔知有得坐禁煙席
但係食煙既都要死！！！！！

日本咁多人食煙你就咪去啦,屌你定屌樓主老母好呢
屌你老母

你都痴撚線嘅
你哋嗰邊啲打工仔
食煙飲酒打哥爾夫球打麻雀係必須應酬
你可以話人哋迂腐老屎忽文化
但人哋個社會係咁行，甚至為咗惠及因為健康係又要埋堆嘅人，日本甚至推出香煙型香口膠
你條氣唔順嘅咪屌哂日本人老母囉

有3個死煙鏟偷偷負評

出咗嚟做嘢未？
老老實實，你估食煙嘅人真係想食咩？
我唔講日本淨係講香港
唔食煙點埋堆同識人啊，有時成組人落去軍機處傾下個project點樣做，爆左獲嘅事點樣拆，唔通你食百力支啊？
仲有有時做得好撚柒辛苦，想出去抖下，唔通你同你老闆講我好撚攰想出去抖下？講句我出去食煙就解決晒所有問題啦
講到尾都係掩飾同應酬姐

間間門口都有寫,都唔知你係盲人,認知障礙定弱智

日本人妻

哦，大家唔好再鬧啦，原來樓豬係殘疾人士，睇/講唔到野嘅。
咁對於佢地黎講煙味都特別影響佢地嘅感觀。

大家要識得包融樓豬呀

等我帶埋老母避一避先